有無人知Popo 手上拎住袋咩?

呢四個暴徒想趁機襲擊無辜小市民
可恥！

咁就要睇聽朝有無話係九龍灣發現，頭先有個post 有後生仔失蹤。哩四個人每人一個袋足以分開黎運送，右邊個個人又拎到成個人斜哂咁.

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

叉雞飯

有狗車，冇咁白痴要坐地鐵運掛

你睇下1個阿婆啤到4隻狗唔敢望佢
用專車就可以搞掂屍體, 唔駛黑警搭地鐵咁麻煩
同埋搜證同查自殺案流程, 黑警一定係專家

減低嫌疑掛？

唔會又比人分屍呀